[突發] nowtv有廢老遞請願信

九龍灣office

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

俾佢地曬多陣

咪遮樣啦
知唔知nowtv係咩呀

班廢佬有錢睇now？

叫佢地入機場遞

新聞部係灣仔呀大哥

一句: 廢老識打字 印啲標語 出嚟 ?

由佢地企, WFC

我屋內唔開冷氣32度，仲唔熱死班仆街！

好人好者遮咩樣

三十慢人

WFC

啲標語重要一式一樣，係轉下顏色知你哋收錢做野求撚其，但都畀多啲心思得唔得 黃色陣營的文宣靚到可以攞獎

失實報導都講得出

TVB個D叫真理?

成班收左個飯盒錢出黎做SHOW?

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

721
811

低能 睇D 假新聞話人地扭曲事實

所以葉國賊話有外國勢力
佢根本唔信自發動員同能力可以高佢地咁多班
仲要支共俾錢出人都係得咁嘅水準
而家點同支共交代自己喺中間cap咁撚多錢

竟然唔係手寫 做都做真d喇 睇佢個款電腦開關都唔識

廢佬有冇門路睇now 都成問題

now tv 假新聞
好嘢

其實佢地有冇裝nowtv / 睇過？
now 都不斷影示威者破壞喎

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

依班廢老屋企有無網上行同now tv都成問題

搵記者去問佢地幾條問題啦
即露底

係時候要將咀哩類賤人送去大6國

呢班撚樣9成唔係now 員工

Now tv 都未必識讀

now 呢排啲報道傾向黑衣亂港

Now都遞？

識唔識讀 now 呀廢老
n...ngg....ngow...

no one cares

唔撚洗討論 逗留唔夠30分鐘走左

證明now tv是對的

有好多慢人行緊去

開大個冷氣先

呢度係高銀?
遞咩信

曬多陣先啦

專業啲 臨時演員都係演員
掉撚轉左啊

巴絲不用理會，去機場

企多個五分鐘都驚有人老到自然死亡

佢哋唔係最鍾意話「行得正企得正唔使遮住個樣」嘅咩？
個個都驚死俾人認得咁

一針見血

曬到4點半先好走喎

曬到暴斃先好走

有冇高清圖

佢地分分鐘根本冇俾錢買now又冇睇過

去高銀做咩

食埋3點3先落去收信

企下先啦 幾百蚊唔係咁易袋既

借推！ 今日1點 機場啊

失實報道？
除左直播台之外愈黎愈鬼就真

散咗未？未散食埋飯落去撚狗

報導真相都接受唔到
班垃圾覺得港人講地先係最中立

如果真係俾佢地推到禁蒙面法
而家係咪回力鏢咁自己受翻

買左機票既朋友 唔好掛住睇連登miss左班機

好撚好笑
問佢地新聞台係幾多號 直播台又係幾號台

viu總部黎，now都好似有租
不過新聞部唔係高銀囉

They have no stake

They have really no stake

其實呢班人可能換個牌頭又走左去狗總請願
換件衫又去左政總遞信
幾十個活動加埋都無銀髮族遊行咁多人
班友真係唔知個醜字點寫

幾時去港台同有線請願？

去高銀做咩

唔通佢地同潘某人

塞機場星期二至星期六最有效
應該每個星期五六去塞!!!!

第2個post 講既!!!!

2018年 進口貿易6053億美元；
出口貿易59億美元；轉口貿易5272億美元

因為時差關係星期一係唔會有飛機到
（歐洲時間星期日無人做野）
平時飛機升降一定係香港時間星期二至星期六

1）佢地會有nowtv?
2）人地做live 點失實？
3）問佢地因為邊段新聞失實而走出黎？肯定errrr errrr sir上身
4) 邊個仆街叫佢地係街曝曬？暈左邊個負責？
5）老人家你癈啫唔係蠢，咁晒都出黎？收左幾多先

唔怪得圍曬鐵馬，花盆都收埋

呢啲就真係有收錢做嘢啦

20慢人殺緊去E-Max個Studio?

高銀staff多過佢地

佢地算唔算非法集結？

呢班係賞金獵人，所以嚴格嚟講你唔可以話佢哋失業，人哋開緊工
其實邊一方有收錢做嘢真係咁難判斷？根本明顯不過，只係藍絲又拒絕相信

推

今日都好熱吓

加油呀曬吓啦

唔係嘅話冇飯盒呀

兩個月內已經無數次證明，只要係親政府一方就冇非法一回事， 北角富臨仲派兵保護你添

呢個post更加堅定咗我要繼續續約now新聞

[緊急分析]法！不！責！眾！

＂乜有呢個電視台嘅咩？＂

曬多陣等下啦 幾十慢人黎緊

用Ｗord求其打D字就print出嚟?

支持報導臥底？

廢老撚有錢裝收費now咩，咪去錯目標viutv囉

三十慢都冇呀

個仆街政府成撚日浪費香港人D錢攪包飲包食包住團!

傻啦 班友企一陣影左相交差就走左 唔洗理

現場拍咩就講咩你估大公果D拍完就算咩

搬左去九龍灣啦上年

新聞一直都係灣仔

入機場啦

live都有得假？

阿伯著番好條褲先

中暑

唔sure 淨係知 nowtv個場由灣仔搬左去九龍灣

佢地知唔知nowtv係邊個做老細
唔怕佢全面撤資?

佢地角度
cctv同埋cctvb先係真

會唔會中暑架

唔跟佢地幻想既野報就係失實

上年4月搬 新聞部一直都係灣仔冇搬

PCCW Media 同Viu 過咗九龍灣高銀（Emax 有廠）
Now News 喺灣仔電訊大廈冇走過，淨係早排裝修過姐

一開始睇以為係啲大陸旅行團
廢老真係有樣睇

正確

Btw 我哋冇落去接信，班大媽係樓下大堂叫下口號，坐咗一陣，之後就走咗

天氣熱，淨係喺大堂坐

哇幾廿幻人,嚇死我咩

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

擺明外國勢力干預

30慢人

霞姨~~~~~~~~~

“我地比錢都咁少人，D poster 又核突，班廢青會冇收錢？”

佢地now都有冇錢睇

走晒啦 12點半食lunch果陣已經無晒人

利申: 係高銀返工

咁疊馬

得啦遞完信快D走啦，廢事俾人話我哋公司虐老

中秋近了 可能舉一陣牌之後就開開心拎住幾袋月餅走

睇到d自己唔想睇到既新聞就話人地失實

骨頭脆就曬多陣啦

有冇記者去問一問點樣假新聞法? 有冇例子?

採訪都嫌浪費時間

新聞部係灣仔wor廢老

有線新聞一堆人去佢fb洗版，又係話有線假新聞

曬到有陣咸魚味